[915主線] 願榮光歸香港上咗紐約時報！受訪者：中國國歌對我冇意義，唱榮光令我好有歸屬感！

（重點節錄）

Hong Kong Protesters, Without an Anthem to Sing, Create One Online

Ng Kwok Lun, a 30-year-old videographer, was one of hundreds of people to sing the song on Tuesday at Tuen Mun Town Center, a shopping mall. He said he felt “a great sense of belonging” that he had never felt while listening to China’s anthem, “March of the Volunteers.” (A survey of residents in June by the University of Hong Kong found that 76 percent of respondents identified themselves as Hong Kongers, while just 23 percent identified as Chinese.)

“I don’t think the stories inside the lyrics mean anything to me,” he said of the Chinese anthem. “But when I listen to the song of Hong Kong, I understand every word in the lyrics. It recalls everything we have done for the past few months, how we get here.”

[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式進行曲版 《Glory to Hong Kong》Formal March Edition

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

請關注新屋嶺集中營

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

終極戰線：酷刑！想美國同全世界做野，就全力追究新屋嶺酷刑同831太子酷刑！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

請推以下行動post

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

每星期全民文宣日 大家齊來貼

應對黑警成日都出反對通知書

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

請推以下文宣post

長輩圖生成器 ，15秒完成一張，文宣組全力出擊，聽日遍地開花

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

［商場連儂化］歌應該唱，但同時要將政治能量轉化做實物，留低連儂牆，還社區於民

推915

今晚18區都有行動！！

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

支那狗又嬲嬲豬

陳雲根

講得好

相信都係好多香港人既心聲

push

Glory to Hong Kong: Singing a new protest anthem -